[求救] 飯氣攻心英文點講？

岩岩食完中午係張枱恰左恰比個鬼佬老細見倒
佢而家企左係我隔離等我解釋

中午 外國巴

I am hungry

Food coma

Rice heart attack

rice air attack heart

rice air hit my heart

Fire me

而家夜晚喇喎

yangchow fried rice

none of your business

fan hea kung some

Rice gas attacks my heart

Niggeritis, 簡稱 itis

De-oxynutrization Syndrome

正解

rice air hit my heart
rice air hit my soul
Give me your hand before i'm old

I go to school by 唔識串

rice fuck me

rice vapour invade my heart

Bloating

係呀既打

Rice air coming above

I love sleeping u blow?